(娛樂台) 你地點睇人生中過客依樣野?

如題

當你望返轉頭 原來佢都係不外如是

好波。 由一開始識人已經有覺悟 好似好啲

世間恩怨，生生不息。
看破世間紅塵，談可容易🚬

人生若只如初見 浮沉繁華 驀然回首 不過過眼雲煙

就與他永久別離 莫再想那非和是

阿笠受咗咩刺激

生命中出現左個幾要好的朋友
但本人本身比較獨立
發覺自己有啲改變
有啲煩 諗緊要唔要改變自己
(為自己未來改變 我從不為其他人改變)

你想點改變

我與春風皆過客 你攜秋水攬星河🚬

放更多專注力去經營。
當然前題係大家付出要相對時間落去。

開心既關系係自然去產生

又係你呀

時間會幫你決定身邊有咩人留低

有冇 example /你的故事可以分享

你只是一個過客 從我的世界路過

因為我真係好鍾意呢句囉

兩人相遇可能性係千萬分之一
成為朋友係兩億份之一

廢事google 講下點解

只要有少少分歧點 兩個人既人生就會各走各路 甚至老死不相往來

無咩分享，每個人既相遇相知相惜都係緣份
岩玩既就玩埋一齊相處都會好舒服，唔岩玩既關系無論你點努力去維繫最後結果都係斷開，加上真係好既關系唔洗計較咁多邊個付出多啲少啲啦

啱
所以唔好去Ocamp

中point
仆街 我個❤輕鬆左

最後個句幾岩 ,要諗諗最尾個句點做先

係 真係好朋友唔會要求對方付出嘅同你一樣
對住真心朋友會好厚面皮

關咩事